你地與其叫班醫護人罷工, 點解你地唔直接一齊罷埋

出街番工都好危險
會隨時中招, 點解你地又唔罷
而剩係識叫班醫護罷

以行動支持
應該一齊罷

罷囉

應該全部人唔出街
太撚危險

同意 一齊罷

因為係極端言論
明搞分化

如果我係醫護我寧願辭職都唔會on duty, 反正長期缺人，等無事先再搵工

辭職。